華人係咪特別中意去外國讀書？

華人社會好似覺得去過外國勁啲咁
西方國家有無呢個概念呢？

歐洲非常多人去英國讀書

有無原因架？

去亞洲地區讀書比較少見

日韓好多大陸留學生

主要呢幾個原因
eu 學生學費同local睇齊
用英文授課
喺英國讀易d喺英國留低搵工

brexit之後就難講

佢哋想留喺英國多啲？

東歐人去姐
英國本土學費都咁貴
德法人洗乜貪英國做野

之前喺英國讀書德法人>東歐人
始終學費貴少d東歐人負擔得起
有班係覺得讀過英文翻本國就業會方便d
又有班純粹係鍾意london大都會嘅感覺(尤其係德國人)
想做幾年嘢先翻老家

有時d鬼佬唔係咁care份人工
試過喺挪威小鎮住過airbnb
個host 2個仔女去晒london打普通工
(印象中係做waiter 嗰類)
純粹係因為london夠熱鬧夠多嘢玩

大學 的確係白人發明

漢奸走狗賣國賊

發明畢業論文個個仲on9

緊係啦，特別係大陸狗
因為知自己國家廢，係垃圾

當代文明始於歐美

中肯

德國本身讀書唔係唔洗錢？

真

係 外國人都唔洗
剩係交幾百歐註冊費
(類似香港中學d堂費咁)

學英文啊嘛 好多人母語唔係英文 D外國人都會飛去英國 美國 澳洲個d地方 讀書學英文

我都想去外國學英文呀 識鬼妹呀 宜加唯有對住ef個miss學住英文先

加油

English is the global language
Better English Better opportunities
華人都係去english speaking country多
你幾時聽華人會去法國，德國，瑞士，西班牙留學。
那些都有好多頂尖大學，但華人都唔會去。
英文係大晒，無計。

歐洲人都鐘意去唔同歐洲國家讀書，學費平同本身對其他語言有興趣